升完iOS14.4 連登app會lag、發熱、扯電倒水嘅人，快啲嚟推post

點解個連登app 突然間咁扯電

推爆佢俾連仔知道

望遠已覆

我無事

推post
pixel用家

未升14.4嘅人請睇路
我上埋14.5pb都係一樣lag同熱

更新左 長期收一格電話 都唔知想點

12mini
14.2 得likhg熱

Push

iphone 12 pro, ios 14.4 lag , 發熱 , 扯電乜都齊 ,得開連登係咁 , 刪左apps 再裝都一樣

有冇人ios14.4 已經可以戴口罩都解到鎖 今日無啦啦發現

得咩？

係 頭先發現佢自動開鎖 check哂電話同隻錶都冇呢個功能

12 pro max無事
Xs 上連登1個鐘冇20%電

熱撚到喊

14.5表示無問題

12 pro 14.4
少少熱，可能case厚唔多覺
但係連登耗電最多

12pm ios14.5 表示冇事 但lihkg app 不嬲都食電

掃po時個背脊好熱好熱

12 mini 勁熱

唔知關唔關事
yt算正常 起碼一直用緊
但係其他background都咁高
利申11pro

我用11 IOS14.3一直冇事，上兩個禮拜睇連登勁熱同電倒水，係一時時，以為部壞想攞去整，橫掂壞就試吓dl 14.4，結果冇咗以上嚴重情況，不過用連燈形住仍有輕微暖感覺。

XR 12.4仲諗住升
睇黎永遠留係12算
垃圾apple

ios14.4
一睇多圖嘅post，㩒入去睇個多媒體list
電話發熱、電倒水、lag

Iphone11 pro ios14.4
淨係用連登先有以上問題

好撚彩冇更